# dailyinfo

Данное приложение предоставляет 2 REST сервиса - action и stat.
action  - доступен через метод POST. На вход он ожидает json-объект, содержащий свойство code, в котором хранится код валюты для SOAP-сервиса. Сервис возвращает в ответе "200 OK" если внешний сервис нашел валюту с таким кодом, в противном случает возвращается "404 Not found"
stat - доступен через метод GET и возвращает json-объект, который содержит в себе информацию обо всех счетчиках, находящихся в данный момент в базе в виде "имя_счетчика", "код_валюты", "значение_счетчика". 
ALL_REQUESTS - общий счетчик для всех вызовов 
ALL_SUCCESS_REQUESTS - общий счетчик для всех успешных вызовов
CURRENCY_SUCCESS_REQUESTS - счетчик успешных вызовов для конкретного кода валюты
